啱啱爆完石無沖廁

又幫公司慳咗錢錢

好撚叻喎
寫落cv啦

不了

好犀利啊樓主 可否同你互含

好撚叻喎同老闆講啦

請你老闆食

咁有冇抆? 你浪費咗公司幾多格廁紙? 下次唔好喇.

用手搞掂
仲要無洗手

我以為得我一個咁做